fled	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
fled	↑, ↓, →, ←	 →
A: The
fled	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
fled	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
fled	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
fled	↑, →, ←, ↓	 →
Which of
fled	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
fled	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
fled	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
fled	↓, ←, →, ↑	 ↑
A:
fled	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
fled	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
fled	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
fled	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
fled	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
fled	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
fled	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
fled	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
fled	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
fled	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
fled	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
fled	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
fled	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
fled	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
pointed at	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
pointed at	↑, ↓, →, ←	 →
A: The
pointed at	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
pointed at	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
pointed at	↑, →, ↓, ←	 →
A: →
pointed at	↑, →, ←, ↓	 →
A: The
pointed at	↓, ↑, ←, →	 ↓ B: 
pointed at	↓, ↑, →, ←	 →
A: The
pointed at	↓, ←, ↑, →	 → B: ↓
pointed at	↓, ←, →, ↑	 → B: ↓
pointed at	↓, →, ↑, ←	 →
A: The
pointed at	↓, →, ←, ↑	 →
A: The
pointed at	←, ↑, ↓, →	 ←
A:
pointed at	←, ↑, →, ↓	 ←
A:
pointed at	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
pointed at	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
pointed at	←, →, ↑, ↓	 ←
A:
pointed at	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
pointed at	→, ↑, ↓, ←	 →
A: →
pointed at	→, ↑, ←, ↓	 →
A: →
pointed at	→, ↓, ↑, ←	 →
A: →
pointed at	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
pointed at	→, ←, ↑, ↓	 →
A: →
pointed at	→, ←, ↓, ↑	 →
A: →
pulled	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
pulled	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
pulled	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
pulled	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
pulled	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
pulled	↑, →, ←, ↓	 → B: ↑
pulled	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
pulled	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
pulled	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
pulled	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
pulled	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
pulled	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
pulled	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
pulled	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
pulled	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
pulled	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
pulled	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
pulled	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
pulled	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
pulled	→, ↑, ←, ↓	 →
A: The
pulled	→, ↓, ↑, ←	 →
A: The
pulled	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↑
pulled	→, ←, ↑, ↓	 →
A: The
pulled	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
pushed	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
pushed	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
pushed	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
pushed	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
pushed	↑, →, ↓, ←	 → B: ↑
pushed	↑, →, ←, ↓	 → B: ↑
pushed	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
pushed	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
pushed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
pushed	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
pushed	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
pushed	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
pushed	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
pushed	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
pushed	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
pushed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
pushed	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
pushed	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
pushed	→, ↑, ↓, ←	 → B: ↑
pushed	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
pushed	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↑
pushed	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↑
pushed	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
pushed	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
walked	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
walked	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
walked	↑, ←, ↓, →	 ↑
Q:
walked	↑, ←, →, ↓	 ← B: 
walked	↑, →, ↓, ←	 →
Q: Which
walked	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
walked	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
walked	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
walked	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
walked	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
walked	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
walked	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
walked	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
walked	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
walked	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
walked	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
walked	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
walked	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
walked	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
walked	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
walked	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
walked	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
walked	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
walked	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
hunted	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
hunted	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
hunted	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
hunted	↑, ←, →, ↓	 ↑
Which
hunted	↑, →, ↓, ←	 →
Which of
hunted	↑, →, ←, ↓	 →
Which of
hunted	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
hunted	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
hunted	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
hunted	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
hunted	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
hunted	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
hunted	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
hunted	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
hunted	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
hunted	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
hunted	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
hunted	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
hunted	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
hunted	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
hunted	→, ↓, ↑, ←	 →
Which of
hunted	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
hunted	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
hunted	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
impacted	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
impacted	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
impacted	↑, ←, ↓, →	 ↑
Q:
impacted	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
impacted	↑, →, ↓, ←	 ↑
Q:
impacted	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
impacted	↓, ↑, ←, →	 ↓ B: 
impacted	↓, ↑, →, ←	 ↓ B: 
impacted	↓, ←, ↑, →	 ↓ B: 
impacted	↓, ←, →, ↑	 ↑
A:
impacted	↓, →, ↑, ←	 →
Which of
impacted	↓, →, ←, ↑	 →
Which of
impacted	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
impacted	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
impacted	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
impacted	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
impacted	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
impacted	←, →, ↓, ↑	 ←
Q:
impacted	→, ↑, ↓, ←	 ↑
A:
impacted	→, ↑, ←, ↓	 ↑
A:
impacted	→, ↓, ↑, ←	 →
Which of
impacted	→, ↓, ←, ↑	 →
Which of
impacted	→, ←, ↑, ↓	 ← B: 
impacted	→, ←, ↓, ↑	 →
Which of
perched	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
perched	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
perched	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
perched	↑, ←, →, ↓	 ↑
Which
perched	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
perched	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
perched	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
perched	↓, ↑, →, ←	 →
Which of
perched	↓, ←, ↑, →	 ↓ B: 
perched	↓, ←, →, ↑	 ↑
Which
perched	↓, →, ↑, ←	 →
Which of
perched	↓, →, ←, ↑	 →
Which of
perched	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
perched	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
perched	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
perched	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
perched	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
perched	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
perched	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
perched	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
perched	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
perched	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
perched	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
perched	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
showed	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
showed	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
showed	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
showed	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
showed	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
showed	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
showed	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
showed	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
showed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
showed	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
showed	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
showed	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
showed	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
showed	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
showed	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
showed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
showed	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
showed	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
showed	→, ↑, ↓, ←	 ↑
A:
showed	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
showed	→, ↓, ↑, ←	 →
A: The
showed	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
showed	→, ←, ↑, ↓	 ← B: 
showed	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
smashed	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
smashed	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
smashed	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
smashed	↑, ←, →, ↓	 ←
Q:
smashed	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
smashed	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
smashed	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
smashed	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
smashed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
smashed	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
smashed	↓, →, ↑, ←	 ↓ B: 
smashed	↓, →, ←, ↑	 ↓ B: 
smashed	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
smashed	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
smashed	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
smashed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
smashed	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
smashed	←, →, ↓, ↑	 ←
Q:
smashed	→, ↑, ↓, ←	 ↑
Q:
smashed	→, ↑, ←, ↓	 ↑
Q:
smashed	→, ↓, ↑, ←	 ← B: 
smashed	→, ↓, ←, ↑	 →
Q: Which
smashed	→, ←, ↑, ↓	 ← B: 
smashed	→, ←, ↓, ↑	 ← B: 
bombed	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
bombed	↑, ↓, →, ←	 ↑ B: 
bombed	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
bombed	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
bombed	↑, →, ↓, ←	 → B: ↑
bombed	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
bombed	↓, ↑, ←, →	 ↓ B: 
bombed	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
bombed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
bombed	↓, ←, →, ↑	 ↓ B: 
bombed	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
bombed	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
bombed	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
bombed	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
bombed	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
bombed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
bombed	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
bombed	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
bombed	→, ↑, ↓, ←	 → B: ↑
bombed	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
bombed	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↓
bombed	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
bombed	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
bombed	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
flew	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
flew	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
flew	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
flew	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
flew	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
flew	↑, →, ←, ↓	 →
Which of
flew	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
flew	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
flew	↓, ←, ↑, →	 ↓ B: 
flew	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
flew	↓, →, ↑, ←	 → B: ↑
flew	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
flew	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
flew	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
flew	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
flew	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
flew	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
flew	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
flew	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
flew	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
flew	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
flew	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
flew	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
flew	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
floated	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
floated	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
floated	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
floated	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
floated	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
floated	↑, →, ←, ↓	 → B: ↑
floated	↓, ↑, ←, →	 ↓ B: 
floated	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
floated	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
floated	↓, ←, →, ↑	 ↓ B: 
floated	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
floated	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
floated	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
floated	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
floated	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
floated	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
floated	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
floated	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
floated	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
floated	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
floated	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
floated	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
floated	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
floated	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
lifted	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
lifted	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
lifted	↑, ←, ↓, →	 ↑
Which
lifted	↑, ←, →, ↓	 ↑
Which
lifted	↑, →, ↓, ←	 ↑
Q:
lifted	↑, →, ←, ↓	 ↑
Which
lifted	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
lifted	↓, ↑, →, ←	 ↑ B: 
lifted	↓, ←, ↑, →	 ↑ B: 
lifted	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
lifted	↓, →, ↑, ←	 → B: ↑
lifted	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
lifted	←, ↑, ↓, →	 ↑
Q:
lifted	←, ↑, →, ↓	 ↑
Q:
lifted	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
lifted	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
lifted	←, →, ↑, ↓	 ↑
Which
lifted	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
lifted	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
lifted	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
lifted	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
lifted	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↑
lifted	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
lifted	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
sank	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
sank	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
sank	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
sank	↑, ←, →, ↓	 ← B: 
sank	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
sank	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
sank	↓, ↑, ←, →	 ↓ B: 
sank	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
sank	↓, ←, ↑, →	 ↓ B: 
sank	↓, ←, →, ↑	 ↓ B: 
sank	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
sank	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
sank	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
sank	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
sank	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
sank	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
sank	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
sank	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
sank	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
sank	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
sank	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↓
sank	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
sank	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
sank	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
argued with	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
argued with	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
argued with	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
argued with	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
argued with	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
argued with	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
argued with	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
argued with	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
argued with	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
argued with	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
argued with	↓, →, ↑, ←	 →
Which of
argued with	↓, →, ←, ↑	 →
Which of
argued with	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
argued with	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
argued with	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
argued with	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
argued with	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
argued with	←, →, ↓, ↑	 ←
A:
argued with	→, ↑, ↓, ←	 ↑
A:
argued with	→, ↑, ←, ↓	 ↑
A:
argued with	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
argued with	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
argued with	→, ←, ↑, ↓	 ←
Q:
argued with	→, ←, ↓, ↑	 ←
A:
gave to	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
gave to	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
gave to	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
gave to	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
gave to	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
gave to	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
gave to	↓, ↑, ←, →	 ↑
A:
gave to	↓, ↑, →, ←	 ↑
A:
gave to	↓, ←, ↑, →	 ↑
A:
gave to	↓, ←, →, ↑	 ↑
A:
gave to	↓, →, ↑, ←	 ↑
A:
gave to	↓, →, ←, ↑	 ↑
A:
gave to	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
gave to	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
gave to	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
gave to	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
gave to	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
gave to	←, →, ↓, ↑	 ←
A:
gave to	→, ↑, ↓, ←	 ↑
A:
gave to	→, ↑, ←, ↓	 ↑
A:
gave to	→, ↓, ↑, ←	 ← B: 
gave to	→, ↓, ←, ↑	 ↑
A:
gave to	→, ←, ↑, ↓	 ↑
A:
gave to	→, ←, ↓, ↑	 ← B: 
offended	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
offended	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
offended	↑, ←, ↓, →	 ←
A:
offended	↑, ←, →, ↓	 ←
A:
offended	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
offended	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
offended	↓, ↑, ←, →	 ←
A:
offended	↓, ↑, →, ←	 ←
A:
offended	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
offended	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
offended	↓, →, ↑, ←	 ←
A:
offended	↓, →, ←, ↑	 →
A: The
offended	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
offended	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
offended	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
offended	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
offended	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
offended	←, →, ↓, ↑	 ←
Q:
offended	→, ↑, ↓, ←	 ←
Q:
offended	→, ↑, ←, ↓	 ←
Q:
offended	→, ↓, ↑, ←	 →
A: →
offended	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
offended	→, ←, ↑, ↓	 ←
Q:
offended	→, ←, ↓, ↑	 →
A: →
rushed	↑, ↓, ←, →	 ↑
Which
rushed	↑, ↓, →, ←	 ↑
Which
rushed	↑, ←, ↓, →	 ↑
Which
rushed	↑, ←, →, ↓	 ↑
Which
rushed	↑, →, ↓, ←	 ↑
Which
rushed	↑, →, ←, ↓	 ↑
Which
rushed	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
rushed	↓, ↑, →, ←	 ↓ B: 
rushed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
rushed	↓, ←, →, ↑	 ↑
Which
rushed	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
rushed	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
rushed	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
rushed	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
rushed	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
rushed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
rushed	←, →, ↑, ↓	 ←
Which
rushed	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
rushed	→, ↑, ↓, ←	 →
Which of
rushed	→, ↑, ←, ↓	 →
Which of
rushed	→, ↓, ↑, ←	 →
Which of
rushed	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
rushed	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
rushed	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
warned	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
warned	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
warned	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
warned	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
warned	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
warned	↑, →, ←, ↓	 →
A: The
warned	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
warned	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
warned	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
warned	↓, ←, →, ↑	 → B: ↓
warned	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
warned	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
warned	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
warned	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
warned	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
warned	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
warned	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
warned	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
warned	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
warned	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
warned	→, ↓, ↑, ←	 →
A: →
warned	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
warned	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
warned	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
owned	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
owned	↑, ↓, →, ←	 ↑
Q:
owned	↑, ←, ↓, →	 ↑
Q:
owned	↑, ←, →, ↓	 ↑
Q:
owned	↑, →, ↓, ←	 ↑
Q:
owned	↑, →, ←, ↓	 ↑
Q:
owned	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
owned	↓, ↑, →, ←	 ←
Q:
owned	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
owned	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
owned	↓, →, ↑, ←	 →
Q: Which
owned	↓, →, ←, ↑	 →
A: The
owned	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
owned	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
owned	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
owned	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
owned	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
owned	←, →, ↓, ↑	 ←
Q:
owned	→, ↑, ↓, ←	 ↑
Q:
owned	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
owned	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
owned	→, ↓, ←, ↑	 →
Q: Which
owned	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
owned	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
regretted	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
regretted	↑, ↓, →, ←	 ↑ B: 
regretted	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
regretted	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
regretted	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
regretted	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
regretted	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
regretted	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
regretted	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
regretted	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
regretted	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
regretted	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
regretted	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
regretted	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
regretted	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
regretted	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
regretted	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
regretted	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
regretted	→, ↑, ↓, ←	 → B: ↑
regretted	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
regretted	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↑
regretted	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
regretted	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
regretted	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
rested	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
rested	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
rested	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
rested	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
rested	↑, →, ↓, ←	 ↑ B: →
rested	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
rested	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
rested	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
rested	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
rested	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
rested	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
rested	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
rested	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
rested	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
rested	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
rested	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
rested	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
rested	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
rested	→, ↑, ↓, ←	 → B: ↑
rested	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
rested	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↑
rested	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
rested	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
rested	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
tempted	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
tempted	↑, ↓, →, ←	 ↑
A:
tempted	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
tempted	↑, ←, →, ↓	 ← B: 
tempted	↑, →, ↓, ←	 ↑
A:
tempted	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
tempted	↓, ↑, ←, →	 ← B: 
tempted	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
tempted	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
tempted	↓, ←, →, ↑	 ← B: 
tempted	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
tempted	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
tempted	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
tempted	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
tempted	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
tempted	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
tempted	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
tempted	←, →, ↓, ↑	 ←
Q:
tempted	→, ↑, ↓, ←	 ←
Q:
tempted	→, ↑, ←, ↓	 ↑
Q:
tempted	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
tempted	→, ↓, ←, ↑	 →
A: The
tempted	→, ←, ↑, ↓	 ← B: 
tempted	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
wanted	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
wanted	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
wanted	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
wanted	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
wanted	↑, →, ↓, ←	 → B: ↑
wanted	↑, →, ←, ↓	 → B: ↑
wanted	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
wanted	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
wanted	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
wanted	↓, ←, →, ↑	 → B: ↓
wanted	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
wanted	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
wanted	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
wanted	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
wanted	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
wanted	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
wanted	←, →, ↑, ↓	 ← B: 
wanted	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
wanted	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
wanted	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
wanted	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↑
wanted	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
wanted	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
wanted	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
hoped	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
hoped	↑, ↓, →, ←	 →
Which of
hoped	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
hoped	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
hoped	↑, →, ↓, ←	 →
Which of
hoped	↑, →, ←, ↓	 →
Which of
hoped	↓, ↑, ←, →	 ↑
A:
hoped	↓, ↑, →, ←	 →
Which of
hoped	↓, ←, ↑, →	 ↑
A:
hoped	↓, ←, →, ↑	 ↑
A:
hoped	↓, →, ↑, ←	 →
Which of
hoped	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
hoped	←, ↑, ↓, →	 ←
A:
hoped	←, ↑, →, ↓	 ←
A:
hoped	←, ↓, ↑, →	 ←
A:
hoped	←, ↓, →, ↑	 ←
Which
hoped	←, →, ↑, ↓	 ←
Which
hoped	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
hoped	→, ↑, ↓, ←	 →
A: The
hoped	→, ↑, ←, ↓	 →
A: The
hoped	→, ↓, ↑, ←	 →
A: The
hoped	→, ↓, ←, ↑	 →
Which of
hoped	→, ←, ↑, ↓	 →
A: The
hoped	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
increased	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
increased	↑, ↓, →, ←	 ↑ B: 
increased	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
increased	↑, ←, →, ↓	 ↑ B: 
increased	↑, →, ↓, ←	 ↑ B: →
increased	↑, →, ←, ↓	 ↑ B: →
increased	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
increased	↓, ↑, →, ←	 → B: ↑
increased	↓, ←, ↑, →	 ↑ B: 
increased	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
increased	↓, →, ↑, ←	 → B: ↑
increased	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
increased	←, ↑, ↓, →	 ↑ B: 
increased	←, ↑, →, ↓	 ↑ B: 
increased	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
increased	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
increased	←, →, ↑, ↓	 ↑ B: 
increased	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
increased	→, ↑, ↓, ←	 → B: ↑
increased	→, ↑, ←, ↓	 → B: ↑
increased	→, ↓, ↑, ←	 → B: ↑
increased	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↑
increased	→, ←, ↑, ↓	 → B: ↑
increased	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
obeyed	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
obeyed	↑, ↓, →, ←	 → B: ↑
obeyed	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
obeyed	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
obeyed	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
obeyed	↑, →, ←, ↓	 →
A: The
obeyed	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
obeyed	↓, ↑, →, ←	 → B: ↓
obeyed	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
obeyed	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
obeyed	↓, →, ↑, ←	 → B: ↓
obeyed	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
obeyed	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
obeyed	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
obeyed	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
obeyed	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
obeyed	←, →, ↑, ↓	 ←
A:
obeyed	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
obeyed	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
obeyed	→, ↑, ←, ↓	 →
A: The
obeyed	→, ↓, ↑, ←	 →
A: The
obeyed	→, ↓, ←, ↑	 →
A: The
obeyed	→, ←, ↑, ↓	 →
A: The
obeyed	→, ←, ↓, ↑	 →
A: The
respected	↑, ↓, ←, →	 ↑
A:
respected	↑, ↓, →, ←	 →
A: The
respected	↑, ←, ↓, →	 ↑
A:
respected	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
respected	↑, →, ↓, ←	 →
A: The
respected	↑, →, ←, ↓	 →
Which of
respected	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
respected	↓, ↑, →, ←	 →
Which of
respected	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
respected	↓, ←, →, ↑	 ↑
A:
respected	↓, →, ↑, ←	 →
Which of
respected	↓, →, ←, ↑	 →
Which of
respected	←, ↑, ↓, →	 ←
Q:
respected	←, ↑, →, ↓	 ←
Q:
respected	←, ↓, ↑, →	 ←
Q:
respected	←, ↓, →, ↑	 ←
Q:
respected	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
respected	←, →, ↓, ↑	 ←
Which
respected	→, ↑, ↓, ←	 →
Q: Which
respected	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
respected	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
respected	→, ↓, ←, ↑	 →
A: →
respected	→, ←, ↑, ↓	 →
Q: Which
respected	→, ←, ↓, ↑	 →
Q: Which
succeeded	↑, ↓, ←, →	 ↑ B: 
succeeded	↑, ↓, →, ←	 ↑ B: 
succeeded	↑, ←, ↓, →	 ↑ B: 
succeeded	↑, ←, →, ↓	 ↑
A:
succeeded	↑, →, ↓, ←	 ↑
Q:
succeeded	↑, →, ←, ↓	 ↑
A:
succeeded	↓, ↑, ←, →	 ↑ B: 
succeeded	↓, ↑, →, ←	 ← B: 
succeeded	↓, ←, ↑, →	 ← B: 
succeeded	↓, ←, →, ↑	 ↑ B: 
succeeded	↓, →, ↑, ←	 → B: ↑
succeeded	↓, →, ←, ↑	 → B: ↓
succeeded	←, ↑, ↓, →	 ← B: 
succeeded	←, ↑, →, ↓	 ← B: 
succeeded	←, ↓, ↑, →	 ← B: 
succeeded	←, ↓, →, ↑	 ← B: 
succeeded	←, →, ↑, ↓	 ←
Q:
succeeded	←, →, ↓, ↑	 ← B: 
succeeded	→, ↑, ↓, ←	 ↑
Q:
succeeded	→, ↑, ←, ↓	 →
Q: Which
succeeded	→, ↓, ↑, ←	 →
Q: Which
succeeded	→, ↓, ←, ↑	 → B: ↓
succeeded	→, ←, ↑, ↓	 ↑
Q:
succeeded	→, ←, ↓, ↑	 → B: ←
